好長既CV...

諗住見份工, 就禁左一禁對方既CV....

係咪point 9......

副教授 好正常

academia 通常都係咁 乜差都擺落去

人地副教授 緊係要放做過D咩paper上去
搵教授工果時學校會睇

你估香港打工仔得一兩頁咩

我得一頁

驚奇蛋 F29
天主教銀杏中學

工作經驗: 1) Sasa 分店員工 (收銀) 2) 量地員

In佢個個要幾長先得

通常做得教授都已經出左好多PAPER
Conference都去過好多次 人地唔係普通讀書之流啦

香港HR: CV咁長無人會睇 但我好人比個機會你$8000個月 做唔做？

佢呢份full CV俾你做reference姐
擺得曬係到，係想知得清楚嘅人知 eg 獵頭公司

如果佢自己有需要見工，就會send selected publications, selected conferences啦

利申，見過個德國佬Professor 份CV長過呢個三倍，教過邊個MSc/PhD students，佢哋dissertations寫乜都寫曬落去

其實份論文是我寫的